（老鬼入）一人一個 2020 肺炎記憶

希望俾d未經歷過/唔太記得肺炎既人了解當年事

1) 當年好多人搶口罩，搞到我老母都去搶
2) 好多工 home office ，好似有幾個 on9 仔去左行山俾人踢爆左，唔知最後有冇俾人炒到

未來人？

搞到我幾個月冇扑過野

我記得 嗰陣香港仲係第二個國家嘅殖民地
不過肺炎之後個國家就消失咗
隔太耐唔係好記得叫咩名

好似叫支那人民奶共國？

因為反送中同支那肺炎關係

共產黨黨員被批鬥 黑警入哂集中營